唔好話我唔獻計比共產黨保香港穩定

泛民:
以勢交者
策略:
勢傾則絕；

本土派:
以利交者
策略:
利窮則散

真係好撚易令香港和諧穩定

計就獻左啦, 但就點都要有少少回報
要求唔高, 唔係要求你派錢定咩, 只係要求你唔好限制我娛樂同屌鳩政府就得架啦